財仔台點睇有錢仔運金單野？

有咩啟示？